搭一次船去澳門就見到香港真係冇哂希望..

一早知道上環閘口一定多大陸佬 所以都已經見怪不怪
屌 點知上到船 船都未開 右面窗口位班小學雞玩傳說 一路玩一路勁大聲感嘈 講講下廣東話可以全部無啦啦轉哂channel講垃圾普通話 以為自己實況主上身 成程船由上船到落船9成時間講普通話 dllm香港未來靠你地架 點解要感做呀

係咪中國澳門人渣？

重有希望嘅 個別例子啫，個別例子啫

唔好自己呃自己啦

屌班小學雞英文都未識 係感話lick lick lick
Lick乜春呀你老母 lag呀

唔洗搭船，巴士已經有好多

咁大個人仲同小學雞計較

有次係勿膠搭巴士成車都蝗語
連司機都係

勿膠人

雖然香港未來係佢哋嘅,如果未來係咁西嘅話就應該由我哋啲20世紀嘅人話事.

我老豆都係講lick機

勿膠周圍都殘體蝗語 師兄你點頂架

快d糾正下佢

感你老母，見你啲用字咁樣香港就真係冇哂希望啦

你平時工作上寫嘢會寫口語？講野會分到？
咁

Pish

屌 琴日坐巴士又係咁
一上車三個細佬都係講普通話
諗住係普通大陸細佬
點撚知聽聽下 聽到佢地係識講廣東話

每日150 人 唔意外

好曲喎

可唔可以落黎個啲比番些少質素呀

mola mola